#
 
ตัว
มือ
ถือ
หรู
ออกแบบ
ศิลปิน
สวีเดน
เพียง
เครื่อง
Vertu
 
Aster
 
Leaf
 
#
วันนี้
ประกาศ
ตัว
โทรศัพท์
มือ
ถือ
หรู
รุ่น
ใหม่
ล่าสุด
ศิลปิน
เครื่อง
หนัง
สวีเดน
ช่วย
ออกแบบ
ลาย
เชิง
สเปก
รุ่น
ปกติ
แตกต่าง
สำคัญ
ใช้
หนัง
พิมพ์
ลาย
ใบไม้
ต้น
ป่า
นำมา
ทำ
หนัง
หุ้ม
เครื่อง
นำ
เอา
ใบไม้
เหล่านั้น
พิมพ์
ลาย
หนัง
ตรง
ทำ
หนัง
ลวดลาย
สวยงาม
เอกลักษณ์
จำหน่าย
เพียง
เครื่อง
เท่านั้น
พร้อมกับ
เคส
ใส่
เครื่อง
ลาย
ราคา
ยู
โร
ประมาณ
แสน
บาท
ใคร
สนใจ
สามารถ
ติดต่อ
ร้าน
สั่ง
ซื้อ
ครับ
ที่มา
Vertu
 
Aster
 
Leaf
 
Carina
 
Sohl
 
Aster
 
Raspberry
 
Vertu
 
Vertu
 

